訓唔著

唉

關我撚事，當連登係fb定ig？

當你一秒朋友
你又做咩未訓呀

因為我要見到你訓先訓得著

咁可能我地要一齊眼光光到天光喎
你都肯等？

你同我即刻去訓教

都話訓唔著囉
你個衰“袋”有無聽人講野架

有無人明明朝早要返工都次次3-4點先訓
訓得幾個鍾日日玩命

朝朝眼腫腫頭住痛
之後又做錯野比人X

same here
好想瞓覺呀

你又做咩訓唔著呀

驚

驚咩先

我都瞓唔著

咁做緊咩呀你

今朝有人俾左啲我覺得恐怖嘅野我睇
夜晚就不停loop
完全瞓唔到

越諗越驚 睇下啲小動物 花花草草
聽下音樂可能幫到你

Btw睇左咩

冇架太陽唔出黎我都瞓唔到架喇
做人咁細膽真係麻煩

我都瞓唔著
做完運動都瞓唔著

都市傳說個啲啦

有人陪我眼光光到天光了

玩唔玩下接龍 哂下腦力
而家坐係到都唔知做咩

又好
接龍個龍

龍吐珠個珠

珠江三角洲個洲

洲際彈導彈個彈

彈彈波個波

最痛苦係間房啲人都有得瞓得你冇得瞓

波兒波兒魚兒小寶貝個貝

有無聽過

好多人？

唔多，幾個啫
頭先仲要有啲唔知咩跌落地
嚇lun到我出哂汗

貝依霖大波波個波

波野波羅咪個咪

有小小妒忌你屋企咁熱鬧
但同時無自己房又好唔方便

人就係咁予盾

Btw你絲？

咪咪姐上深圳瞓愛康健

我知道

健身中心個心

知都幫我唔到

心血來潮個潮

住hall
我都想喺屋企瞓，攬住呀妹都冇咁驚
男人老狗咁細膽就死得啦

潮州打冷個冷

都話數綿羊

冷迊夜我不想歸家個家

數綿羊真係有用咩？

男人老狗都有脆弱既時候架
表面堅強 真係男兒有淚不輕彈

有用嫁

家的感覺 利嘉閣個閣

我想講見到你send個條片
一開出黎 笑左幾秒

閣下安好個好

好眼訓個訓

瞓唔著就上連登個登

但應該唔會脆弱喺呢方面？
女朋友老婆驚咁點算
唔通一齊驚咩

唔係我send嫁 係黑仔巴定唔知絲 send嫁

登機個機

機不可失個失

一齊驚 可以攬住大家
幾sweet互相依舊

失去太多得到太少個少

少女喺老蘭俾人執屍個屍

性別唔肯定
但會開呢d黎睇一定係痴線佬

屍橫遍野個野

定唔到性別 但定到瘋癲級別

個畫面有啲搞笑
我就唔得喇，唔man嘅男人唔要得
擺明性別定型架喇
男人應該盡量唔好俾人見到自己脆弱個面
自己女人就當然要保護啦
自己都驚點保護人呀

你地平時傾野係咪咁

野性大發個發

冇平時
識佢不足半個鐘

做男人好慘
之前比女女話太cool 咩都唔驚
好似無七情六慾咁

都係既女人要既係安全感

發情個情

情緒失控個控

學連登講 真係不了
睇佢談吐

控球在腳個腳

多謝大家 開始有小小睡意

腳睷生雞眼個眼

我都有啲
咁我收皮先
早抖

眼不見為淨個淨

喺香港做男人仲慘囉
唔識驚都仲有其他情感嘅 未至於冇七情六慾掛
安全感其實係人都需要嘅
但好似女人特別缺乏咁

Sweet dream

男人習慣左自己解決問題
越獨立越唔使安全感
我諗

可能係因為同ex散左之後有成年都無慾無求咁
之後比佢點醒左先做返個正常人

又會佢點返醒你嘅
我有個fd又係散左之後到宜家都無慾無求咁
以前就鍾意識下女周圍玩
宜家除左返學
唔嗌佢出街都唔會再周圍去

我明呀
當你當另一半係全部
佢離開既時候真係會覺得自己失去一切

但其實自己仲擁有好多

我就唔明佢喇
佢又冇話好sad咁
宜家佢成個人好似可以去出家做和尚咁
真係擺條女係面前俾佢食都唔會食
堅擔心佢

你都講男人應該盡量唔好俾人見到自己脆弱個面啦
唔易架

佢行為己經解釋/反應哂佢有幾sad
內傷先最難醫返好

最麻煩真係幫唔到佢啲咩
傾又傾過好多次
佢都話冇野，話自己成長左唔想好似以前咁幼稚
跟住又講好多道理咁

仆街，電話得27%捱唔捱到呢
唔敢落床差電呀

咁你熄mon聽下歌算啦
一陣無哂電 閙鐘都無埋

聽下呢首
因為我聽緊

返八半 唔駛鬧鐘啦，都就要起身喇
唔通真係瞓嗰一個鐘咩

可以講聲早晨啦

晚晚都係咁真係好辛苦

搵人幫你點名算啦
人到心不在 lecturer應該唔想見到有隻喪屍坐係到

第幾晚呀你
有野煩緊？

應該係第幾個月
永遠都好似唔開心咁

返工多野諗？
放漫下腳步 其實身邊好多野都值得欣賞架

唔得呀，要上架，雖然好大可能會瞓着
molamola 15% 個天仲未光哂呀

訓覺呀啦 起身答問題

個人永遠都提唔起勁咁
冇曬心機 只係不斷活喺過去
晚晚都係咁

唔好呀，對唔住呀
其實宜家都有啲睡意，但得一個鐘瞓唔瞓好

過去只係過去
不過Old days 又真係好似開心d既

點解做人咁予盾既

肯定一睡不醒
比我一定唔訓

但當你諗訓唔訓好
就會好快。。因改似戈德育法波波

以前可以活在當下係因為以前太開心
依家唔可以活在當下係因為以前太開心

但我電話捱唔到一個鐘
早知唔睇啦，又唔係唔知自己夜晚成日亂諗野